希望所有香港人睇一次：勇武抗爭的哲學

冇立場 純討論 和勇都啱睇 希望可以刺激各位思考
唔好見一粒鐘咁長就唔睇 入面嘅野保證有料
聽得切咪校快啲

我都知呢種po推唔起 多一個睇到就多一個啦

有冇人都鐘意聽下哲學

Up

推
一直有睇開 覺得哲學有偈傾好高汁

肯睇嘅唔多 有多一個人睇都抵

睇咗好耐，之前有位ching都有開過呢條片嘅post

lm

我記得 頭先重温之後覺得呢個時勢所有人都應該睇一次

我早兩日都po咗哲學真係好正

LM

仲有想睇多啲文推薦“哲學好青年”

推

其中一個重點：
如果：1）制度唔公義 + 2）和平抗爭無效，噉有理由去勇武，而繼續要人和平抗爭就係變相擁護緊呢個唔公義嘅制度

一直有睇

咁和理非係國際線嘅影響力又唔可以忽視 睇下人權法暴雪同NBA 星星之火可以燎原

美國開始對裝修美式餐廳有微言，大家be wise，target 要改一改

總之記住和勇合作 唔駛分咁細

同諗清楚做野嘅目的，分清行為同目的